{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037029",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54030&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례섬진강풍경이좋은집"
    },
    "text": "蟾津江近くの静かな風景のペンションです。花開市場とは車で2分の距離に位置し、蟾津江桜道は車で22分、華厳寺は車で30分の距離にあります。入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。無料Wi-Fiが提供され、全客室は禁煙です。バーベキュー施設は炭とグリルが利用でき、4人基準で20,000ウォンで利用できます。追加人数は追加料金がかかります。最大人数を超える場合は入室ができず、保護者同伴のない未成年者は利用できません。 ペットのペンション内への出入りはできません。ペンションのイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失または破損は利用者の責任です。火災危険物質である火薬や爆竹のようなものは客室内で使用することができず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。繁忙期期間中、一部の客室の場合、料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは蟾津江近くの静かな場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "花開市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "花開市場までの距離は車で2分です。"
        },
        {
            "question": "蟾津江桜道までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "蟾津江桜道までの距離は車で22分です。"
        },
        {
            "question": "華厳寺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "華厳寺までの距離は車で30分です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションで無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用することができますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用することができます。炭とグリルが利用でき、4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れてペンションに入ることはできますか？",
            "answer": "ペットのペンション内への出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用することはできますか？",
            "answer": "保護者同伴のない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのイメージと実際の施設は同じですか？",
            "answer": "ペンションのイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損については誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失または破損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹のようなものを使用することはできますか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬や爆竹のようなものは客室内で使用することができません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "繁忙期期間中の料金変動はありますか？",
            "answer": "繁忙期期間中、一部の客室の場合、料金変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 523
    }
}